[retaker]再戰2021嘅各位溫成點

入嚟陪下我呢個冇朋友嘅毒撚啦

Retake咩科 想讀乜

你原本幾多分?

文科升分好大風險

原本咩offer

依個真係，無返科maths science 操下唔字落，不過揀好咗就努力埋佢

retake maths econ留名

努力

如果44(好驚英文可能攞3 ）4455有冇可能入到

英文+ best 4加埋過23分就有機

講緊ba

冇乜進展

過來人入來幫你哋加油

有無人都係quit u retake
好大壓力

hello Ching我都係

Hi

retake中數留名

我

幾時寄準考證

依家開始溫

好似三月
唔肯定

History好睇狀態
記得瞓夠8個鐘先好入場